
                      No es que fuera demasiado convencida a ver la película y, desde luego, no me agradó mucho al final que digamos, por no decir nada, exceptuando la actuación de Florentino Fernández que realiza un papelón impresionante en los dos papeles que hace, tanto de mujer como de hombre. Pero he de decir que Josema Yuste no es muy de mi agrado, no debo tener mucho humor, o no debo tener la clase de sentido del humor que hace falta para reírse con este despropósito, pero aquí nos hace una lista de todos los personajes humorísticos que ha hecho a lo largo de su carrera y les hace un guiño a todos. Vamos a decir algo bueno: me gustó el comienzo la presentación de los actores, con esos humos rojos y negros, me pareció original. Pero, a partir de ahí, la cosa decae y no se salva prácticamente nada. Infumable.
        
            